{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025011",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002032164?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안(안면도) 해바라기애견펜션(수영장) 운영 정책"
    },
    "text": "予約のお知らせは次のとおりです。 予約人数が追加される場合、予めペンションにご連絡ください。 追加人数に応じて追加費用が発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペットと一緒に宿泊する場合、ペンションによって入室拒否の理由が異なる場合がありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用も宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を正確に守ってください。 客室や周辺施設を使用する際、魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人が用意した炊事道具は搬入が禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用してください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由についてはカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間未確定により間違った料金が反映されることがあり、この場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額での再予約が可能です。 入室のご利用案内は次のとおりです。 客室にはCJハロービジョンテレビとWi-Fiが設置されています。 プールは5月29日から9月30日まで運営され、営業日や時間などは天候やペンションの事情により変動する場合があります。 泳ぐときは子供は必ず保護者と一緒に利用しなければならず、安全のために保護者の注意が必要です。 愛犬プールも別に用意されています。 バーベキュー場は22時まで利用でき、冬季や雨天時にも利用できます。 バーベキュー料金は人数によって異なり、炭やグリルも提供されます。 収容可能なペットのサイズと数は限られており、追加料金が発生します。 客室の他にも愛犬遊び場、愛犬シャワー場、愛犬キャンプテントなどの施設が提供されます。 大型犬は入室不可で、ペットタオルは別に用意してください。 駐車は可能で、周辺にはコッチ海水浴場があります。 干潟体験、水遊び、釣りなどが可能で、特別割引券も提供されます。 近くにはスーパーや観光地もあって便利です。 コッチ海岸公園や防浦海水浴場、安眠島樹木園、コッチカート場などが周辺にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約を追加する場合、ペンションには事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加すると追加費用が発生しますか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合、追加費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約人数を超えると入室できないこともありますか？",
            "answer": "最大人数を超えた場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合、ペンションによって入室拒否の理由が異なる場合がありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用も宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室と退室時間を正確に守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室で直火での調理はできますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を使用する際、魚や肉などを焼く直火方式は許されません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用してください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は何時まで利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場は22時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー料金はどのくらいですか？",
            "answer": "バーベキュー料金は人数によって異なり、炭やグリルも提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペットはどのくらいのサイズまで収容可能ですか？",
            "answer": "収容可能なペットのサイズと数は限られており、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺には何がありますか？",
            "answer": "周辺にはコッチ海水浴場、スーパーや観光地などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 708,
        "QA": 477
    }
}